只有無止境殺戮先可以建立一個美好嘅世界

依家太少戰爭，太少屠殺，太少集中營
搞到個世界烏煙瘴氣，周圍都係啲垃圾人種
戰爭好應該每十年打一次，淘汰啲低等人種
再配合屠殺同集中營，咁就可高效咁清潔依個世界

pain

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

push

句野似警察講

打仗贏嘅通常都係垃圾人種，戰爭入面好人最蝕底

天予萬物於人而人無一物天......

你死先

所謂嘅好人咪就係垃圾人種

第一個淘汰你
無論你投胎幾多次，
都係淘汰你先o

就係咁唔公平架啦，同你思想一樣o

咁快啲加入警隊/共產黨啦

pish

樓主：

毛澤東統治下, 害死幾千萬人, 建立到美好世界未??

其實人類好邪惡
一早應該要滅亡
真心 講緊全球人類
自私 自大 自負

集中營又唔洗
打仗真係要 但十年一場又太多
最緊要唔好用核武

Nazi

咁又唔洗 人類少咁60-70%已經好好多

支那人一定係最上等嘅人

除夕夜 築人鏈
一月一 維園見